鄉議會為香港求得45 中平靈簽

第四十五靈籤：王質遇仙
求籤吉凶：中平靈籤

算命籤詩：
采樵不意到雲天 閒年敲棋二老仙
柯爛也思歸故里 出中七日世千年

黃大仙算命解籤詩：

王質，本是一位平凡的樵夫，有一日，上山砍柴，無意中，誤進仙山，看見兩位老人家在下棋，棋局適逢高手，變化萬千，非常有趣。

王質看得入神，忘記一切，七日七夜，很快就過去了，王質才發現自已帶來的斧頭竟然爛了，才醒悟要取柴回家。當他返回家時，一切都已經改變了，沒有人認識他，他又不認識任何人。轉載自算命眼

細問之下，才知道他離家已經一千年了！這就是山中方七日，世上已千年的故事。

黃大仙算命解運勢：

財可有，婚可成，蚕與畜，得利輕，病可醫，行人遲
問謀望，亦合宜，問家宅，亦平安，孕無礙，心略寬

流年：平穩中有機會，如不把握，就會浪費。

事業：再好的計划，不去實行，也等於零。

財富：一切靠自己努力，否則如入寶山空手回。

自身：本身有仙緣，有天資，要修為，行善。

家庭：家境小康，夫妻在平淡中發現感情真摯。

姻緣：愛情運很好，常有“快活不知時日過”之感。

移居：遷或不遷，已有定數，兩者俱吉，但求心之所安。

名譽：雖有別人栽培，但與虛名無緣。

健康：多作戶外活動，長命百歲。

友誼：會結交一些有學問修養的朋友。

風水：平常亦無。

遺失：求之或可得。

自身：靈籤暗示修善有仙緣。

天時：平淡無甚喜。

出行：進退任人意。

移居：遷或不遷，已有定數，兩者俱吉，但求心之所安。

柯爛

我嚟解：中美鬥法，加速主義。

唔係車公廟咩

係囉，做乜黃大仙

人地去車公廟求籤 你就貼黃大仙

簽文話明香港已爛，再回不到從前，物是人非。嗰故仔最後返到來見到物是人非，最後都走路，唔留低！明顯叫香港人走，唔撚好再留係度做支那畜牲！

解籤佬會唔會怕犯國安法唔講多

Ok

牛屎佬憑咩為香港求?

移居果part係咪年年都有？

黃大仙？
唔係車公廟咩

人地車公四十五簽，你就貼黃大仙，樓主係唔係on99架。

公靈籤第45籤 :
求籤吉凶 : 中簽

車公靈籤第45籤 : 籤文
下手須教一酌先，世情局面苦徒然；

積薪歷火非無事，識者能知火未燃。

車公靈籤第45籤 : 解籤
解簽：凡事不合，自身平安

斷簽：家宅小吉，求財不大，家宅困苦，占病拖延，自身運滯，出入無功，婚姻不合，求財休想，雖盡人事，總不成功，積德行善，靜待時至

家宅：小吉

出行：不宜遠行

姻緣：有小人

行人：未至

生育：小心胎兒

訴訟：以和為貴

事業：時機未到

搬遷：不宜

自身：三思而後行

疾病：換醫生為佳

財運：努力得小利

識者能知火未燃
黃撚到

火MAGIC！好痴線下

車公大哥， 今次我關公都服你

中出七日世千年

下手須教一酌先，
政府做任何野前都要諗清諗楚，做事留一線

世情局面苦徒然；
對住全世界既政局，不論夾係中美關係同香港自己本身都係好難攪，一個困局，做咩都徒勞無工

積薪歷火非無事，
之前積落黎既民怨， 民憤，唔好當無左件事，要認真去諗方法去處理．

識者能知火未燃。
真係知道點攪既人（有識之士）就可以防企香港政局同民情變差，個火應該民怨
即係想點？阿爺應該知掛？

識者能知火未燃，即係「識事者就知道未著火咋」
呢一年來香港好似風平浪靜？正苦「鋪落咁多柴」，未著火咋！

樓豬好撚柒

黃大仙同車公都未識分既新香港人
求其見有解纖就禁入去

樓主fake news

fake news

牛屎佬不代表我！